點解依排咁少古天奴既新聞？提都少左人提

針對巴塞定點

垃圾

講時講 但千祈唔好拎巴塞個名黎玩

離開英超什麼都不是

古天樂我就識

最後有無拎到利物浦獎牌=.=

幾時番利 今年有機冠軍

銀牌